利物浦其實仲有機會後上奪英超冠軍

而家只不過打左 25場
利記已經累積左 40分
仲有13場比賽
利記係剩下賽事取得 19場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 -6 場波可以失分走盞
只要我地隊長 啦子 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 幾場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺唔到獌

車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有七場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼城 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地艾利臣比艾達臣更穩定 更成熟 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

仲95分奪冠
你都係返印度吔蕉吧啦

仲有13場比賽
利記係剩下賽事取得 19場勝利
13場贏19場

學好加減乘除先啦

咁多新會員

仲有13場比賽
利記係剩下賽事取得 19場勝利

而家只不過打左 25場
利記已經累積左 40分
仲有13場比賽
利記係剩下賽事取得 13場勝利
就可以有79分了

咁佢改啲唔改啲又係搞笑嘅

利記點輸

平常心啦

咪話仲有-6場，做乜野

其實幾易

真心唔難

只要每場贏兩場就可以

陰啲陰啲吹奏95分 過哂氣

又撚新會然

Ching識波

佢地未學負數

係度買曼後上

一年回報高過比特幣

仲有機會後上

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了lkk其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~jones傷了~maguire開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了Lkk的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信福狗同馬狗可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個般奴係吾足夠~個人認為綠木同卡雲尼幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對熱(次)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯m朗~azp~基佬~t施華~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得杜曹吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋哥狗都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於利物浦今年雖然走了lallana~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得Thiago攻擊力比lallana更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯高daddy比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低車仔~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪第2個英超~~

後上奪冠仲好睇